天氣熱食咩鬼野雪糕

食兩野就溶晒食條毛

要食就冬天食